"Confirm" = "확인";

"Attached image" = "첨부된 이미지";

"Shows the voice recording interface and begins recording" = "음성 녹음 인터페이스 표시 및 녹음 시작";

"Replace" = "교체";

"Get Plus to Chat" = "Plus를 구독하고 채팅하세요";

"This chat uses an older version of your custom instructions" = "이 채팅에서는 맞춤형 지침의 이전 버전을 사용합니다";

"Send" = "보내기";

"No connection" = "연결 없음";

"Attach photos" = "사진 첨부";

"Image attachment failed." = "이미지를 첨부하지 못했습니다.";

"This chat uses an older version of your custom instructions" = "이 채팅에서는 이전 버전 맞춤형 지침을 사용합니다";

"Upload File" = "파일 업로드";

"This chat is currently unavailable" = "이 채팅은 현재 사용할 수 없습니다";

"Editing message" = "메시지 편집";

"Stop" = "중지";

"Failed, retry?" = "실패했습니다. 다시 시도할까요?";

"Stop Generating" = "생성 중지";

"Microphone access required" = "마이크 액세스 필요";

"Image upload failed." = "이미지를 업로드하지 못했습니다.";

"You need %@ to continue this chat because this GPT requires it." = "해당 GPT의 필수 조건이므로 계속하려면 %@이(가) 필요합니다.";

"You need %@ to continue this chat because it has images." = "채팅에 이미지가 있으므로 계속하려면 %@이(가) 필요합니다.";

"Message ChatGPT" = "ChatGPT에게 메시지 쓰기";

"If you cancel the text conversion you will lose the recording." = "텍스트 변환을 취소하면 녹음이 사라집니다.";

"You've reached your %@ limit." = "%@ 한도에 도달했습니다.";

"Edit image" = "이미지 편집";

"File upload failed." = "파일을 업로드하지 못했습니다.";

"Dictation" = "음성 입력";

"Attach files" = "파일 첨부";

"Edit selection" = "선택 항목 편집";

"Remove attachment" = "첨부 파일 제거";

"You need %@ to continue this chat because it uses tools." = "채팅에서 도구를 사용하므로 계속하려면 %@이(가) 필요합니다.";

"Continue Generating" = "계속 생성하기";

"Attached image" = "이미지 첨부됨";

"Fullscreen" = "전체 화면";

"New Message" = "새 메시지";

"Are you sure?" = "정말 계속하시겠습니까?";

"Scroll to bottom" = "맨 아래로 스크롤";

"You need %@ to continue this chat because it uses audio." = "채팅에서 오디오를 사용하므로 계속하려면 %@이(가) 필요합니다.";

"You need %@ to continue this chat because it has attachments." = "채팅에 첨부 파일이 있으므로 계속하려면 %@이(가) 필요합니다.";

"To continue, you’ll need to replace the current attachment." = "계속 진행하려면 기존 첨부 파일을 교체해야 합니다.";

"Replace attachment?" = "첨부파일을 교체하시겠습니까?";

"Message" = "메시지";

"Switch to Voice mode" = "음성 모드로 전환";

